［11.24區議會選舉］綠楊有白衣人黎斬人呀！！！！！！！

對唔住呃左大家入黎

其實何妖既朋友滿天下
有一個就係K10綠楊選區候選人既林發耿！
成日話自己係獨立候選人 實質係隱形建制
唔信？自己睇

食魚蛋食得咁開心好好朋友喔
遲下會唔會搵何妖幫手吹雞叫白衣人黎斬綠楊居民嫁

仲有佢偷食害死老婆單野啦唔明點解仲有阿婆阿叔話咩發耿做到野呀...一單還一單呀發你老母呀！呢d傷風敗德厚顏無恥既人仲俾佢留係度？你唔撚係呀！

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

推

林發撚

標題黨 扑佢老母臭閪

荃灣人入黎睇下啦

咪撚做標題黨啦屌
正正經經打個標題真係好難？

屌佢老母垃撚圾

咪撚攞呢啲標題嚇人啦

希望你改過另一個標題再開POST

用七個字總結林發耿的大半生：升官發財死老婆

林發耿的大半生堪稱傳奇：
1986年，與香港女子方妙蘭結婚。
1990年，獲批出單程證從福建移居香港。起初他在銀行當助理文員，其後獲妻子賣出深水埗的自置單位打本，與朋友合資共80萬元經營五金生意，並轉往荃灣定居，由妻子全力承擔單位供樓開支。
2003年，首次參選荃灣區議會綠楊選區並成功當選。
2006年，接受《大公報》專訪，明言：「我一生人中，最成功的事就是娶到一個好老婆。」
2014年4月，被爆婚外情偷食人妻遭偷拍。
2014年5月，妻子慘受打擊抑鬱亡。

身為福建省及福州市政協委員 兼綠楊新邨業主委員會主席嘅林發耿無懼世事變改競逐綠楊選區五連仼！

-
Sources 補LINK：
妻子賣樓打本助創業：

荃灣區議員林發耿婚外情遭偷拍曝光：

區議員出軌 鬱妻跳樓亡

-
同區其他參選人為 潘朗聰

收皮啦

標題黨收皮啦

拉, 標題黨

[人手置頂] [Twitter戰線] 大家做完任務既入黎推一推 提下大家記得Retweet

幫推 P牌推唔到

屌你老母
做標題黨重要講埋啲全綠楊都知嘅嘢

標題黨講啲嘢幾啱都係錯

負皮比標題

屌你老母正正經經出post得唔得

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: